應該係今年聖誕最正嘅人妻

佢老公前世一定係大慈善家

ig?

屌 著咁短都係睇腳姐 張張都cut左對腳 對得住條短裙咩

以前以為佢真係達哥條女

VIVI又名VIVITAM

張張差唔多
有冇腳睇下

個妝厚撚到

冇奶

左邊面個曲線，極高機率執過相

仲後生過幾年前

依張以為戴住左個面具

Elvani仲正

ps既功勞

中學生嚟講都算幾靚

太濃妝

老g